致：冷氣軍師。你地條戰線一直都係呢道！

連登既「熱門」，幫幫手，一齊推返陏d行動po

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

Push

文宣大整合 全世界同我入黎！

求幫手呀！！！！！

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

要人推呀！！！

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

p牌推唔到
呢期文宣真心弱咗

另推廁所文宣：

屌你老母 痾尿見到啲咁嘅野

去曬睇浮屍丫麻，大條戰線係道，完全唔做野

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

入洗地組研究下共識先，無共識，唔推住🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

and twitter

以後每次集會/遊行
自問和理非好驚比人拉既你
唔使剩係個ig到嗌好嬲又唔知可以做咩喇

你可以邀請至少一個未一齊出過去既朋友/中立去示威區
食飯 行街 做facial
做運動 唱K
影寫真 一切你諗到既日常活動 搬去示威區到既日常活動

可以一齊儲經驗
仲可以帶多d人出黎添

快d dm男神bb講好驚比d咸濕popo搞
叫佢保護你啦